Hospital register er implementert i følge specifikasjonene i mappe prøve 1. Prosjektet er bygd ved å bruke maven og pom filen er satt opp med maven og junit dependecy.
 Commit 1 inkluderer både oppgave 1 og 2, resten er spesifisert i commiten. 
Alle sub klasser og super klasser fungerer som de skal. Department er også implementert som spesifisert i oppgaven. Remove person methoden fungeerer ikke godt og dermed har også test metoden til remove ikke helt fungerende.
oppgave 5 er ikke implementert.
